大家唔好再講警察大哂同軍政府

陣間班毅進仔真係以為自己大撚哂周街打人高壓統治，真係冇人反抗到，連林鄭倒戈都唔掂

pish

推